牙朗話有事宣布 光頭佬就搶佢閘 牙朗會嬲嬲？

全世界已對佢跳草裙舞呢野舞性趣

個個討論光頭佬

全世界無興趣有乜所謂, 牙朗有樓主你既關心就夠